吹港幣同人民幣掛勾既人都係冇腦

你想掛阿爺都唔濟啦

要死唔畀你死咩